有有人已經厭倦左關放世界

真係好煩
下下打機都要 行到老練咁遠接任務

買左隻刺客突條大革命 電左陣已經唔想玩

舊無雙都幾好

死去玩on9 電話game囉
自動幫你行埋做埋任務添

睇風景

厭關放世界咪玩開放世界

由始至終都鍾意線性多啲
個劇情既節奏同代入感好好多
呢到就要提一提god of war, 半開放式個節奏控制到得黎又可以開放式探索下真係好出色

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

呢個真
好多時有D做到得個大字
入面咩都冇
好似FF15咁
大就真係好大 但個地圖真係好空下
咩都冇其實不如整返細佢
睇佢揸車真係
GOW真係正好多

玩得open world就唔好咁執著做任務

睇你啲字好辛苦

其實新果兩隻剌客唔錯，一隻多野玩，一隻故仔幾好

多野玩係有80%都係無聊野

其實牛仔2好多人話悶